有無人都唔鐘意五月天

首首歌都係賣青春無悔個啲題材
主唱首首歌 唱咩都係同一個死人tone
平時聽Sportify 有佢地啲廣告都會寧願除撚左個耳機等佢播完

一首歌都唔識
憑咩紅真係唔撚知
鍾意既都係羊群心理居多

唔係話特別唔鍾意
不過對我黎講好易聽厭
唔會追住黎j

Agger
無一首歌特別好聽
無論旋律歌詞講既野 好似首首都差唔多咁
主唱唱歌講野好似捏撚住個鼻咁
第一次買Sportify 都係想skip撚曬佢啲ads

無

啲廣告真係好撚煩
柒菇碌扮Rock

咁人地仲係地下隊仲未出名個陣 就緊係寫勵志既歌㗎啦

真係對音樂有要求嘅點會聽五月天
唔係話佢啲歌唔好聽而係冇必要聽